保方 3：3 鍠

最後一戰無輸到

以呢個比數要打加時，但係佢俾我趕咗出場

所以咪無輸到